示威者幫韓國旅客上頭盔保護佢地

韓國文宣組可唔可以幫手傳返去韓國

Pish

推

推
我要罷工

Push

share 左比韓國朋友

推！

人性光輝

拎住兩個喼

最後點走

韓國朋友有無野教返我地轉頭

push

好感動

不要說「推」，試著說「我會罷工」

我會罷工

想知佢地傾緊乜

屌 前面其實唔夠頭盔

我要罷工

係咪教緊佢地點走

全港罷工

Sorry不過真左膠。。。留翻個頭盔俾前線啦

同之前嗰個外國記者一樣

想要啲韓農...

香港人

雖然留俾前線好似有用啲
但照幫你翻譯做韓文俾身邊嘅韓國人先！
邊啲係暴徒、無人性嘅顯然易見啦

韓港友好👬

俾外國記者都有noise
俾同強國冇分別嘅韓國做乜
轉個頭安全就掉頭盔
再屌鳩香港咁亂
嘥嘢

典型韓國豬閪

你係咪戇鳩？

重要野,要推------------------光復香港,時代革命

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

短暫停留的話就無謂浪費物資啦 尤其頭盔一向都十分短缺
不過口罩嗰啲又無咩所謂嘅

唔只韓國遊客，咩野遊客都要做！
就算大陸遊客都係，
因為呢d煙霧的確唔關佢地事，幫得盡幫
等有良知既人都明白大家並唔係「暴徒」！

典型左膠

Saranghae Moon Jae-in oppa

他國賤民永遠進化唔到

香港人加油！

依家就係要周圍傳呢條片MAKE NOISE
令呢3個頭盔損失得有價值

癡撚線 唔夠裝仲咁高質 請受小妹一拜

人哋先係專家
如果係男人兵都當過
香港人不論男女都要向韓國人學習
幾憎韓國都好
佢哋依樣嘢真係一等一

真心

有 追韓星

知唔知韓國市民點幫我哋?
韓國電視台啲youtube comments一面倒支持香港人

其實建議所有集會/遊行 早少少開始
日光日白我地做主動出擊
打完就預備天黑前走人

唔好再同佢地對峙幾粒中黃金時間
然後被動地等人清先還手

係要出擊唔係還手！

Btw 上環西環好難打
夾係兩個警署中間又多窄路小巷
點解經過上環一役仲有人今日帶隊去西環？
攪到最後西環唔夠人 大家焗住由銅鑼灣長征黎幫拖
做得前線帶頭既 請你諗一諗策略先

真係為noise 佢經過可以有幾危險 比前面手足有用d
好好利用黎文宣啦

香港人太好人

好想學一個人推衝鋒鐵馬陣 好痴線

佢地咁善良唔應該咁樣比個政權虐待

作為旅客, 會唔會唔戴頭盔反而仲安全? 而家D警察唔理男女老幼, 一見頭盔就即打.....

我會罷工

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

推，大家罷工啦

其實佢唔戴都照打戴左好過無

人哋當過兵體格唔同
已經難傳授經驗...

傻鳩崇日撚又衝出嚟吠

So proud to be a hong konger

Up

韓國民間全部都係支持香港
上次立法會仲有韓國Youtuber衝入去拍攝

元朗站街坊look啊叔俾黑警圍毆
打完任佢走純為發洩

光復香港 時代革命

korea

we connected !

大家都明白前線物資短缺，但我哋要光復香港，其中最重要嘅，就係掃走支那劣質文化，如果我哋同班畜牲一樣咁自私，連保護平民都唔做，重有乜資格光復香港？你只會喺香港土地上建立另一個支那
利申：非左膠（起碼覺得自己唔係），但覺得義士之所以為義士，難聽啲係戇居，但事實真係好偉大。一場革命要成功，就係需要呢種精神！
sorrrr.....開始眼瞓，1999

我都係聽到句내先發覺到
但要我寫文就一定會1999

Posted in fb!!!

召喚韓國文宣

韓國人其實都係示威民族

佢哋當年有教三角鐵馬
而且親身試過
再下一步已經係向前推
自焚

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

推呀

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

救韓農教路
我地勇武下步點行

推推推！！

點解仲推緊第一個香城Online post架
更新左好耐喇巴打快啲改，第一個啲資料有誤導性

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

下次派口罩毛巾水個啲同提醒佢地be safe （除非佢地真係不幸地係好前嘅位置啦）
物資短缺呀各位

光復香港 時代革命 我要罷工

Sorry我即刻改

改好啦，我對我推錯post致以最深切既抱歉

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

啱 佢地返到酒店個頭盔都唔會再用 而家頭盔呢啲真係一個都不能少呀

話說前排同開一個韓國姐姐傾計
佢話之前首爾有示威
d示威者會搽牙膏係眼下面黎防tear gas

Push!

韓國深度遊，星期六日去下佢地個立法會，次次去都有示威集會 好近係合井附近

點解香港人咁warm

佢哋好似成日衝入立法會抗議

我連續幾次，唔同季節去個邊，係每次都見到人海示威，老人家又有阿叔都有，有次鬲一街就有大量警察，廿幾架旅遊車個隻
另一個示威熱門地方係總統府後街，有時會見到banner

但即使佢地警察咁多，都無一個警察會full gear對示威者！！！
衝立法會會出水車，但試過警察強武捉人，第二日有示威者開左架泥頭車直衝去立會門口 好勇

我係佢哋地方選舉時去過
佢哋拉票遊行經過
又鼓又跳舞又拉票車
好似嘉年華咁

韓國人連反uber果類app嘅的士司機示威都會自焚

推唷

地方選舉其實都係蛇齋餅，而且好噪

但佢地做到全民投票，佢地投完票好鐘意影手mark，好似講女打卡咁，呢個風氣下令好多年輕人都會去投！
打卡用係呢d位係好好既。

D明星又好鼓勵人投票呢
入親票站前都打卡叫人去

罷工

無錯，佢地成日都俾人影到去投票！好有宣傳效果

佢哋個風氣係鼓勵學生表達對社會政治嘅關心

因為真係影響到佢地，泡菜的士司機其實都同香港差不多，最差試過地鐵停哂要坐的，上到去話太近下次唔好坐的士啦，行路啦

lm

我試過半夜截唔到，結果行左個幾鐘，兩三個地鐵站返去
但如果坐到的士就踩直路轉灣十分鐘就到佢話太近唔肯車

係，但同時佢地鄉黑商問題仲嚴重過我地。
講緊成個國家既經濟都係靠個幾間商家，商就為左橫行買通左黑同鄉，已經去到總統叫查都查唔到既情況，因為好多義警記者會俾人減口

泡菜

但同時，三星最大股東係華爾街班美國人
而呢堆商家前身有D係日治時期靠賣韓發達嘅韓奸

係咖，天下的士狗一樣狗
講緊泡菜未紅到咁方便個陣去，錯過左班尾車，係東大門再遠既站，行三四個站先返到去，當時未有wifi蛋，睇地圖先搵到路返去

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

其實韓國好多年青人都支持我哋， 因為佢哋國家都發生過同香港一樣嘅事情， 所以感受都好深

8月5號齊罷工

推呀

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

做好事唔洗專登要宣掦開去
好感動

我會罷工 85見

成個畫面好和諧

推 8月5號齊罷工

直接係機場搞靜坐時派安全帽

呢d片長度啱啱好
用黎擺上twitter最啱洗

內容係話
義士問佢係咪韓人
韓人答佢係
義士應該同佢講呢帶有咩事(聽唔清楚)
之後就比頭盔韓人同韓小朋友
韓人講唔該

大約係咁

拖哂喼咁，佢地唔係上前線下話

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

琴日發夢喺中環有一班韓國人 唔知咩事唔知點走 小弟本身識韓文 所以教佢地點行番去地鐵站之後同佢地講香港發生咩事 冇幾耐送左佢地去地鐵站之後就見到另一對韓國夫妻 我見佢地都好似冇方向 所以又走上去幫手 佢地原來住ibis 我話順路阿 之後一齊行過去 話佢地知你住既地方好危險 但最危險既係警察 唔係示威者 佢地都好佩服香港人 希望我地盡早獨立 之後個夢就醒左了

Push send哂比韓國frd

人地真係革命表表姐黎，好有組織去起義

發夢尋晚係咁放彈時 佢地拖住幾個gip同個小朋友係我地中間跑過 個妹妹仲要一路跑一路抹眼淚

真係好撚proud

人地有毒氣室

哈哈呢啲就叫暴徒？

oppa please help

我認識有韓國朋友, 佢地真係關心今次香港反修例抗爭
好支持香港人

希望連登仔唔好因為反Kpop, 反祟韓港女而仇視支持我地既韓國人

pish

小朋友好cute
佢地示威當食生菜，有無請教佢地

香港加油
7.30不合作運動
8.5全城大罷工

推! 8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

聽到講 "WERE~~" 就知係韓妹

韓國人見慣哂!!

直頭call 韓農黎幫拖喇! 當年韓農，兩下就搶防暴盾，用腳上午寸下午寸一踢自製鐵支，班差佬差唔多完全搞唔店

Hello我係最後同佢地翻譯的佢地上義載車嘅FA男仔
利申一手 佢最後係有俾返兩個頭盔我哋
而佢哋當時要湊住個細路 語言又唔通
見到佢哋盲舂舂咁差啲行咗落警察嘅封鎖線我先截住佢哋
成個過程應該10幾分鐘only
所以俾個頭盔佢都合情合理

而我都係韓文文宣組 我地已經落手將成件事譯做韓文比韓國人睇

當年韓國啲防暴鎮壓仲癲過香港
輔警組成白骨團 着便服滲入人群 然後上gear打
仲要用電單車去追撤離梗既人

咪姐係香港白衣人囉

先唔理個頭盔比得有無價值
個女仔帶cap帽咋, 都將自己袋入面個頭盔比個細路
屌 究竟香港人可以有幾善良

小朋友先最大noise
點解小朋友都要搞到戴頭盔
因為驚班狗發癲啊